有冇Mustang巴打

新手乜都唔識，
想請教有冇揸 Mustang 或者熟車既巴打
如果揸呢種車，即係例如 2.3 Eco咁，
會唔會有乜需要注意既地方。
整係咪會好麻煩？
萬謝

單機...

Muscle car香港唔興....

睇清楚佢要你入咩油囉
如果寫明93以上就唔好入92
不過ecoboost嘅話應該冇呢個問題

旺角西洋菜街有架改到幾型

香港全部97

留名學野

車聚見到記得即閃

巴打何出此言？

係嘅咩
以為香港啲油都係用octane分

後輪驅轉彎時記得唔好大腳推

買ford
緊係買focus rs啦

買mustang就買v8版啦
2.3eco boost

你唔知啲車主死晒啦咩

似乎真係無乜人對 Mustang 有好感
我問frd又係好多都一聽到已經屌哂鬼

真係鍾意mustang又買新嘅，應該好少會買2.3

而家唔少車都係用喇叭播引擎聲，去滿足車主既心態，慳油易養既2.3又有乜所謂，又唔係成日開頭冚

香港係98呀

同5.0差1x萬不如加多少少上5.0